想搵返套戲

有個男人坐喺書櫃前面 之後書櫃後面好似係宇宙定唔知夢境 有冇人知咩戲

interstellar

正解